職業升級-鑽地師

我地鑽又好，鑿又好，破壞主要交通幹道，如紅隧D路。
咁做有咩好處?
首先，省力。你一次過炸毀條路，點都易過般野啊?
然後，堵路效果一流。D車點過?
最後，最重要!佢一定整唔返。佢地根本修唔到。朝早就佢要封路修理，幫埋我地封路。晚上，佢夠膽係夜媽媽修?唔驚神獸?
所以，職業已正開放，請各香城online玩家考慮升級，遊戲體驗一流!

推

升級啊

有無人???

真心覺得可以從此level up

好正經架

唔好因為我係p牌就唔理我啊...
一大突破，莫非之前有人提過，我outdated ?

有得諗

每個位打釘

千其唔好用瀝青做RB

push

我推

好撚痴線
不過同石屎起牆一樣
都係痴得咁有魅力

on9,你有無車牌架？如果有揸過香港D路，你就知道補路唔使封架，一架車到直接倒碎召立青填平，之後壓實，走得，十五分鐘搞掂，多D嚟密D手

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

知唔知石屎路咩強度

難咗啲 如果冇大型機械幫手

如果打穿火管，煤氣喉呢

支持新職業